香港人唔鍾意大陸女人嘅原因

我覺得係溝通唔到
男人就更加唔使講

其實是媾唔到。。。人哋而家隨時有錢過你呀。。。 打開個戶口睇吓先啦。。。

戶口都1萬

得

樓主係邊個時空 香港人唔鐘意大陸女人

啲大陸婆好撚貪錢架。。

因為你個名講嘢好冇說服力